有個俄佬拎tg罐裝水飲

結果俾人拉咗

支那狗睇頭條日報

支那狗用fb添啊屌你老母

樓主係支那三毛賤畜生黎，比人圍屌過好多次

驚動職員 香港D職員少少野都驚

俄佬表示：冇帶水樽 用住彈殻裝水有咩問題

俄佬真係cls

射左咁春多粒 其實會唔會好多人執左？

上環水門係咪有一粒

香港人生果都唔敢食嘅時候 俄佬已經用緊tg沖水飲